## intent:product_geboorteaangifte_info
- Ik wil een geboorte aangeven.
- geboorte aangeven
- geboorteaangifte
- Mijn kind is geboren. Ik wil dit aangeven.
- Ik wil een melding maken van ons geboren kind.
- Ik wil aangifte doen van de geboorte van ons kind.
- Wie kan mijn kind aangeven?
- Hoe kan ik onze pasgeboren baby aangeven.
- Ik wil de komst van ons kind doorgeven.
- Ik wil de geboorte melden van ons kind
- Kan ik bij de geboorteaangifte zelf kiezen welke achternaam mijn kind krijgt?
- Mijn kind is overleden. Kan ik dan ook een geboorte aangeven?
- Mijn kind is doodgeboren. Wordt er dan wel een geboorteakte opgemaakt?
- Kan ik mijn levenloos geboren kind ook laten registreren?
- Kan ik mijn kind erkennen bij de geboorteaangifte?
- Waar doe ik aangifte van mijn kind?
- Is het ook mogelijk de geboorteaangifte digitaal te doen?
- Wie mogen de geboorteaangifte doen?
- Mijn kind is in het buitenland geboren. Waar moet ik het aangeven?
- hoe kan ik mijn pasgeboren dochter melden
- hoe kan ik mijn pasgeboren dochter melden
- hoe kan ik mijn pasgeboren zoon melden

